點解海賊王仲會有人睇？

海賊王作為王道漫畫，最緊要就係打鬥劇情
但戰力設定完全垃圾 霸氣設定令打鬥變左鬥大力
無論你果實能力幾勁都好 你武裝色廢過我 你就收皮
海樓石又係垃圾設定黎 掂到究竟會全身無力定淨係無能力？

D設定咁垃圾 點解咁多死忠？

最主要想睇埋佢個世界
空白的一百年
世界政府個王
紅髮既身世
黑胡既過去

咁講法 係咪姐係純粹細個睇開左
想知埋伏筆同結局先追
唔係睇開 就狗也不屌海賊王？

都係 唔係睇開既都唔好追啦
咁撚多集
大媽篇 德島篇 冰火島篇都好悶

新世界之後真係狗也不屌
吹到話一早諗好曬大綱，屌你老味愈黎愈多bug

路飛兩年後個心智完全無成長過
山治食屎食足咁多年
索洛穫穫都秒殺，咁成個團要其他人做乜春？
D女個撚個對波大過個西瓜就叫靚，好撚心啦

個團入新世界之後基本上無乜一齊行動過
成日都打散曬黎畫，又唔係畫得有張力好睇喎
你老味同CP9既感覺完全係兩套漫畫咁

要鬥智無鬥智
要熱血無熱血
要深度無深度
要感動無感動

零定位，唔係我由第一話開始睇過黎，真係唔撚會再追落去
垃撚圾

唉 明明童年回憶之一黎
邊估到海賊王依家變到比狗睇
我想睇下打鬥姐 鬥鎖血
路飛鎖血贏年糕佬
凱多鎖血贏路飛
究竟我睇緊d乜撚野

確實只係追開繼續追
同埋睇下有咩屌

好撚好睇wor

火影狗同海賊狗真係好鐘意互咬

由細睇到大 講真佢畫d屎出喺我都會睇到完
陪我長大嘅火影都完左喇
我只剩低海賊咋